今日對方策略：混入示威者打遊客

發夢見到，有懶大家制止

又捉鬼?

人地講明一陣出擊喎⋯⋯

捉咩鬼呀？打遊客成個運動即刻仆街啦

通晒天夢乜鳩

今日係和理非嘅時間

係人都可以著黒衫 點防？

有人打。不如企開D叫黑警搞 做乜同佢癲

報定案話性石嘅會扮示威者打人，要差佬戒備，記住拎報案號碼

講得岩

等佢哋打，睇下警察拉唔拉

大家記住有圖有片有真相

睇黑警表演

On9,香港人比大波man打都唔還拖點會咁易比人煽動打遊客

衝商店 打遊客一定係鬼

嗱！！！
係連登，個個都好理性話由佢打，等黑警拉

但難保去到現場
啲鬼起哄圍人，個個小朋友都跟住去圍
見有人衝就柴娃娃衝埋一份
真係唔好咁易俾人帶風

請各位優雅啲
你當自己sales 上身就ok
冇人會一開口就屌閪客，除非佢搞事先

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

幫自已件衫整番忠義2隻字

捉到邊個打人，連埋個遊客一齊交俾狗，教遊客唔好放人走

此文必推
港共中共而家急住要拆彈，佢地最想見到嘅係運動失民心，無以為繼，千祈咪比呢班鷹犬得逞

而令到運動失民心最有效方法就係搵人鼓吹盲目衝擊店鋪，或者派人混入人群伺機衝店/打遊客

所以現場巴絲打一見到有異動就要提高警覺，有人想衝店/打人一定要阻止！